強烈建議連仔將連登sticker升級做動態sticker

識郁先係連豬連狗同腦魔嘅精髓！

唔係一向都係 gif ，只係 app default 靜態？

Whatsapp而家更新咗可以insert動態sticker，咁應該可以用新嘅圖檔嚟update做動態返？

已經有 不過未有得成套裝

所以如果可以做到以前啲patch咁喺連登setting到成套download就好

LM

好似係whatsapp未得
其他sticker都係咁

支持要課金都無所謂

Oh thanks!
咁唯有推定先，再好好期待吓

lm